人生第一啖大麻 你問我答

陰差陽錯試左幾啖

有咩感覺
我都想試

寫左遺書未

個人感覺，頭五至十分鐘似飲醉酒同後腦麻痹，情緒比較易波動。之前果6個鐘keep住想嘔，頭痛（由入面痛反出黎）同腳仔軟
唔建議試

寫左啦，等下次再食果陣當煙紙咁用

樓主你成枝都係大麻定有放煙草？

屌你飲完酒食緊係啦

70%草30%煙

睇你個都未食過

6個鐘

之後

唔通食過就要好似你咁開post咩

第一次食係咁上下
我有個朋友食完隔左陣嘔晒啲野出黎

論take野，Cocaine冇撚得輸

完全無毒霸

白粉同草都要行埋一邊

完全係

你果枝咩草可以keep到6個鐘

第一次就食青？
係咁啦正常 好多人食第一次都會唔舒服
你第二次先會適應 先會chill

利申我同正常人唔同 第一次完全冇feel
但係永遠第二次先係精髓

冇食過就唔好9up 啦
一枝六個鐘 ? 你飲醉未撚醒咋嘛

btw放煙好難食

咪撚on9啦

90% of people will puke after smoking their first joint

樓主幾時比狗屌？

講真，我都想知
事因有兩種草溝埋左
利申：我只係食果個

絲打都識野喎

利申第一次試個口自動笑到joker咁

差不多啦

係邊食?

Od

利申 第一次試冇事

Green out

大麻又易入口又舒服

樓主應該輕度智障

係唔係就算幾老練既食大麻佬
再食都係果D感覺.例如好開心想大叫大笑
個人又好放鬆似飲醉酒

你啲friend 唔知你係first joint 咩
仲要飲酒同草一齊黎

比起食煙 weed好多多聲啦

邊到食

幾啖咋喎

係咪以為隊過草好威威要上連登開你問我答

我第一次係夾餅乾拎去焗 之後過左一陣覺得冇料到
就食左幾啖joint 屌食完冇耐就green out 左 嘔到仆街 差d以為自己會死 搞到我唔敢食第二次

利申:合法國食

On9仔先撈煙食

第二次真係high 到傻

記憶力衰退，手震，肌肉失悾賴尿

贊同

飲完酒食一定會嘔
嘔到無野嘔都繼續嘔

你個人會high 到傻，但旁人看好似白痴仔

哇屌諗返起第二次
正撚到呢 之後smoke都上唔返咁高

你1st joint 又飲酒又溝唔同strains嘅weed…
我覺得你個fd有心搞到你green out喎咁

食完好舒服喎

Shrooms+weed> shrooms > weed

第一次用煙壺食
感覺幾舒服
一開始睇我朋友打機愈睇個人就搖搖下
跟住過左一個鐘之後一合埋眼諗乜都即刻出現係腦海

試過飲完酒食左一啖
冇耐pass out

seems like that ?

一陣燒膠味 索左入氣管度無吸煙咁chok
隔左五分鐘左右個人勁開心聽到咩都想笑
行路行唔到直線
之後就超眼訓

唔一定架，身邊有幾個人邊飲邊牛都無問題，自己試過一次飲到就到頂，有意識咁返屋企，返到去再食咗兩口BONG HIT，但跟本就ENJOY唔到，成個人無乜意識，飲完酒個人唔清醒又WING同牛唔係好夾，隔咗唔係好耐就訓低，之後訓醒斷晒片
結論 食完牛最好都係毒喺屋企煲劇
利申 美國JJ

升仙

食左幾次都冇乜feel 剩係覺得眼瞓

體會唔到佢地high D咩

仙草，6個鐘

我第一次食果陣飲左好多酒，果陣已經好暈
所以食完完全唔知咩感覺
唔知係stoned定係純粹drunk
不過覺得個人好慢，反應好慢，答問題好慢
朋友話係好靚嘅草，但我唔識分，亦都無嘔

吸深d同放鬆個人

好想去荷蘭試

並不是所有東西都需要體會，有些事一體會就恨錯難返

好睇你當時心情 如果搵到啲outdoor又冇乜人果啲位會好醒
室內，後樓梯呢啲位本身都靜 食得少會覺得冇分別
同埋都睇quality同點食既

如果你係講緊大麻 我覺得你見識好淺薄

食一啖學人出你問我答
人唔笑狗都吠啦

人生點都一定要有一次喎

新手既感覺最明顯

我對樓主 ： 笑而不語

周街都有啦
不過係啲合法既地方 outdoor smoke 睇下風景吹下風會chill啲

識貨 食完睇戲 holy shit
香港jj

到底係咩感覺？ 可唔可以形容下

講緊食得high個啲，唔係樓豬個種唔舒服

香港幾時合法化 weed好撚正

永遠都唔會

我見過人食大麻，食到頭腦根本不清醒。我是見識極之淺薄。

聽人講日日食應該會壞腦
間中食下其實冇咩野
睇人既姐呢d野

世界上所有透支快樂ga野都要付上代價 就好似打J咁

咩草六個鐘咁勁

世上所有嘅都係物極必反
認同巴打 係睇人嘅姐

發夢試過一次 同個朋友一齊 一開頭冇乜野 跟住開始黎料 手腳慢左 又好似有頭暈感覺 然後開始大笑 喪笑 笑到停唔到 一句就話明明唔好笑 例如想講 我想飲水 都可以笑到停唔到 但係好relax既 跟住其他感覺就比較沈重 頭痛 有小小唔知想點咁。

或是d人係鍾意呢種感覺掛 我訓醒就唔係好想再發過呢種夢

食完好威啊？

好撚型呀樓豬

唔會口乾到仆街咩

第一次試就od左

你可以幻想下飲左好多酒
Wing wing地咁
但一啲想嘔/ 唔舒服既感覺都無

想去荷蘭試下大麻蛋糕

我朋友係外國試過食完去做spa話爽到痴線

D野食野飲入到口個感覺好細致，係個口搓圓禁扁,食完好似漿住個口好得意

但係吞野好撚辛苦 如果太飽

會
絕對會

六個鐘正常
頭2-4個鐘係peak
跟住會慢慢減

最緊要知道自己limit
咩都唔可以過量
酒同理

好撚威咩屌你
你問我答？
食得果幾淡點排都未撚輪到你答啦

垃圾

吞嘢嗰舊肌肉無左力